既然起到過氣導演，文宣焦點係時候轉番去本來嘅位置：黑狗 TVB

各位巴打 起底組威武
長輩片已經起到底係過氣導演搞嘅
咁就無需多糾纏
繼續回歸黑狗 TVB 長輩圖戰場
同埋記住我地嘅目標
G20 G20 G20

（請大家廣傳民陣集會消息）

反送中運動仲未完！毋忘香港人鮮血嘅付出！G20峰會前再集結！

無條件釋放兼不追究示威者！
成立獨立委員會查黑警！
撤銷暴動定性！
撤回逃犯條例！

G20 Free Hong Kong集會
日期：6月26日（三）
地點：愛丁堡廣場
時間：20:00-21:00

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

聚氣

主動抹黑港共
而唔係避動澄清抹黑

推

抹黑揭露